与生殖细胞相比，体细胞更容易捕获，特别是对于不育或幼年动物。 科学家从冻干的皮肤细胞中克隆小鼠，打开了生物保存的大门 
 追踪能够产生更多卵子的细胞可能会带来一些发现，可以恢复因化疗而不孕的癌症患者的月经周期，或者让更年期不那么痛苦。 “阴道暗箱”显示了我们对女性生物学知之甚少|艾琳·加西亚·德Jesús | 2022年3月29日|科学新闻 
 这些研究排除了男性、老年人和生理上不育但不想要孩子的人。 不想要孩子的成年人比之前想象的多| lgbtq编辑| 2021年7月12日|没有直新闻 
 因化疗而不孕的男性和女性也可以恢复生育能力。 男人总有一天会有没有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 该基金会以她母亲的名字命名，为贫困的不孕家庭提供经济帮助。 想要蓝眼睛的宝宝吗? :人类生殖的奇怪新世界|埃莉诺·克利夫特| 2014年11月24日|每日野兽 
 Guthrie博士说，无法生育的风险“非常非常低”。 英国诊所:堕胎导致性虐待和癌症|每日电讯报| 2014年2月11日|每日野兽 
 她说，不孕妇女常常被认为是被诅咒的。 仅需300美元的试管婴儿可能很快成为现实Randi Hutter Epstein 2013年8月31日每日野兽 
 但大多数人并没有在寄养系统中停留，因为想要为人父母的不育者短缺。 同性婚姻能解决我们的收养问题吗? Megan McArdle 2013年3月29日 
 如果要取得令人满意的结果，卵子必须是新鲜洁净的，如果可能的话，还必须是不育的。 给小女孩的一本小保存书|艾米·沃特曼 
 在第9天和第10天，能受精和不能受精的卵子数量相等。 申克理论:性别的决定bbb塞缪尔·利奥波德·申克 
 虽然许多园艺学家的杂交产品肯定是不育的，但其他的似乎可以无限繁殖。 大英百科全书，第11版，第14卷，第1片|各种 
 一个不育的卵是透明的，也就是说，在每一个孵化期都没有发育或腐烂的迹象。 我们的家鸟|约翰H.罗宾逊 
 当这些部分缺乏时，花被称为不育或不育。 美国果树栽培| J。 答:典狱官